（英文研究）it’s good to you vs it’s good for you，邊個先啱！

正評：to you
負評：for you
兩個都啱：留言

tor you

It’s good fuk u

For

fuck you

i go to school by bus

good on ya mate

It’s good of you to offer to take the consequence of your impudence, but I’ll eat that dinner myself, if you please.

grammar上2個都啱 意思唔同
視乎你個it係咩意思

簡單講
good to you例子: He is good to you (佢對你好好)
good for your例子: drinking water is good for you (飲水對你有益處)

唔小心打多咗個r

Thanks !